阿嬸都識潮流

做乜姐你

可能連登多毒撚，唔識潮牌野好正常
sor 我錯

威

毒撚先識潮牌呀，佢地以為只要著左潮牌 = 脫毒

好煩
人地正正常常拎個袋著對鞋
辛辛苦苦放工坐地鐵
又要俾你影出黎恥笑
放工得閒就返屋企抖下啦
無鳩聊

笑死咩，我身邊d毒撚個撚個都著雜牌野

多謝你🙂

乜鳩都擺上網

呀牆識貨啦 著巴黎世家

嬸

襯得幾好丫豹紋襯條深色裙
低調得黎又耀眼

樓主講緊對鞋...

是但啦

咁都好影

白蘭氏丫假

屌 樓主咪撚on9 人地都咁既年紀 都仲要笑鳩人著假野 唔通人地成頭家都要用4 5千買對鞋咩

on9樓主

好威啊，識貨Ching

有啲人着起對貴鞋黎，都係差唔多嘅咋

人地又唔係突登著翻版 係街邊見到舒服岩睇買黎著姐
你估佢真係因為balenciaga個字買咩